啟德站開，樓價又升，邊鳩個個話會跌？

香港神話根本就是樓價同股市

無人買，升嚟都係俾啲業主打飛機